如果溝女好遲先覆一次你 係咪代表已經無機會？

但一直都會覆🤔 係禮貌？

係

係 收手啦

仲有😂

但又有時會同你傾好多呢？好熱情咁呢？

但內容又唔會hea 覆喎

男神未覆機

收兵

唔好咁多ff，真係無意思

代表你未係最重要果個

屌 似呀 咁算了

冇隱藏last seen？

我隱藏左

因為咁 我都特登試過佢 我有時hea 覆佢 佢又會講 (做咩呀） 咁樣

屌 你講咗多 都係覺得自己有機會啫
咁就唔好問啦

有時可能係忙

講幾句就咁燥底架啦？

秋天呀

係呀 似係鍾意你呀 宜接表白有機

直接約下飲嘢啦唔好曬時間

唔好諗太多 真係冇機

諗多左

同樓主情況一樣

I know that feel

發張自拍上嚟，依度好快可以解答你了

自己條女都係咁
有時都唔知係點

點解可以接受到

呢樣要睇佢係有原因令佢咁遲（例如工作原因），定係佢機不離手，但遲
如果係前者，仲有機
後者，晒氣

幾遲先？

emoji 就睇人唔係個個一樣
未必冇機會

有D人係覆得慢 好似係

冇嫁喇，遲覆根本係藉口。
真正重視一個人點會遲覆 (一日或以上)。
一日24小時，真係會忙到用幾分鐘覆一次訊息都冇時間?
唔好自己呃自己喇

同感 幫推求解

有人比你更重要

點先叫遲？

傾咗幾耐先？真係咁悲觀

[member]其實都keep 住左幾（三？）個月 所以我咪r 哂頭 可能係禮貌、習慣或當係朋友/member]

同你情況一樣
唔會唔覆你 但至少一個鐘起先覆
講既含金量又唔差 似flirt又唔似flirt
求屌醒呀

岩 止蝕離場
花太多心思落去只會令自己難受